[LIHKG] Guild Wars 2: Heart of Thorns 討論區 [1]

]
Guild Wars 2: Heart of Thorns is the first expansion pack for Guild Wars 2 and will be released on October 23, 2015.

官網

WIKI

Dragon Timer

Dulfy (提供各章節攻略)

其他link:

1) Open Map:

2) WvW Matchup:

3) Meta Build

4) Items price in tp
-
-

5) Crafting guide
-
-

Ascended Armor 禁入setname 可以見到每件要用咩材料
()

Ascended Armor 材枓一覽
()

HOT攻略by muffy姐

經驗,我會建議你 farm event

1) Dragon stand 最近質素下降; 準時入場, 打幾場都接近成一百分鐘. 最好用 Scrapper, 易D收集 Crystalline Ore
2) Tangled Depths, 單數50分開始就留意LFG有無 meta; 30分鐘都足夠令你拎到 T4, 75個 tokens; 打完 Boss 會再有 75 tokens
3) 無論你 TD 成功與否,都可以接住睇下 LFG 有無 AB meta; 要做開gate果個event, 由東門-->北門-->西門-->南門打一個圈就會有 百幾個 tokens和7個Exalted Key. 只開5個Grand Exalted Chest. 你可以用 guesting 換 instance 再開Grand Exalted Chest
4) Verdant Brink, 入夜就可以睇下LFG有無 meta, 每個 outpost 只打幾隻有交叉的mosters. 見護送 event 就打幾下,好易就200%參與度. 賺 Crowbar

做傳奇要
1) Bottle of Airship Oil 250 個 (VB開Airship Cargo)
2) Pile of Auric Dust 250個 (AB開箱Exalted Chest)
3) Ley Line Spark 250個 (TD 開Crystallized Supply Cache)
4) Crystalline Ore 250個 (DS 開Noxious Pod)

再加 VB, AB, TD 800個 tokens

所以,我建議你可以邊 farm tokens 邊升經驗

Dungeons攻略by muffy姐

呢排都有打返 dungeons,

hotw P1
1) Exoic: Ring of blood 11g74s; 200 tokens for crafting; P1 drop recipe
2) Rare: Carving of jormag , 98s; Svanir Talisman 80s; Arctic Ring 1g

TA U/FF
1) Rare: Forest Brace 98s; Darkened Vine 89s; Twisted Tendril 51s

SE P1/P3
1) Exotic: The Replicator (未跌過); P1 跌 recipe; crafting 要 200 tokens; 賣 32g92s
Husk of the Destroyer (未跌過); P3 跌recipe; 賣3g50s
2) Rare: Band of the Moliarchy 90s; Dissonance Amplifier 80s; Revolutionary Flyers 2g25s

COF P1P2
1) Exotic: Ashes of the Effigy, (無跌過, 200 tokens for crafting, 6g); P1 drop recipe
Eternal Flame, (無跌過, 200 tokens for crafting, 6g); P2 drop recipe
2) Rare: Charred Back Warmer 52s; Flame Legion Ritual Book 37s; Wildfire Talisman 37s

AC 唔使打, 無寶

而家 D pug 咩人都有,
高AP高 mastery 隨時都係入黎升 lv
發覺有咩唔對路,自己異常引怪,請果斷退隊

最新Legendary Quaggan盾 (Model: Muffy姐)

完成了, 好大個魚缸

有無GW2手足轉左場

新壇新post留名

LAYLAY?

Hi cesc巴

Law

LM

哇，個盾好靚啊

整啦

矛人

轉左新地圖

新手留名

ME 都黎新地圖留名!!

呢排少左時間玩,聖誕再解返 live story 成就

台柱muffy姐

專登開acc留名
幾個月前啱啱做完HoT主線，依家好迷惘，都唔知做乜，打HoT啲meta任打到厭
我最唔明點解呢隻game咁多currencies，一個地圖一個新item，霸住晒我啲位

有冇人可以指點吓我呀 有冇telegram group/RC之類？
舊登好耐以前講過嗰個公會已經冇晒人

我可以教你，你介唔介意留個GAME ID ，我會係GAME入面搵你

neshamah.4750
我今晚on

留名 有隻幻術

Wintersday 2016 is Coming

by The Guild Wars 2 Team on December 06, 2016

Wintersday

It’s time for long winter nights, snowball fights, and exchanging gifts. Wintersday arrives on December 13! Join your friends in Divinity’s Reach for this traditional Tyrian holiday, and visit Toymaker Tixx in his impressive Infinirarium. ArenaNet developers will be celebrating the release alongside players, so look for them in game and help us spread seasonal cheer!

If you’re looking for something a little more intense than snowball fights, PvP League Season 5 will begin on December 13 as well. Keep an eye on the official Guild Wars 2 site for more info!

Wintersday過兩日開始

留名
Btw我覺得

WOW左幾日

今年WINTERSDAY有個DAILY成就, 做夠五日就會送你包禮物新SKIN

另外PVP S5開始有得換紅裝, 只要儲夠PIPES就會比tokens你, 無錢或者唔想自己整又多一個方法拎紅裝
就算打得唔叻都無所謂, 因為今季無論輸贏都有pipes, 輸都唔會扣, 可以慢慢儲上去

想問下而家有冇繁體漢化？
當時一出就買玩左半年，諗住聖誕買返隻資料片回鍋。

無, 支那版就有

我都係當時一出就玩左半年，依家仲多唔多人WvW?

有d心思思想玩番，但又唔知依家仲有咩玩？ pvp?

WVW多返人玩, 尤其T1 T2, 你咩SERVER?
PVP近排新活動多左好多人玩
PVE新MAP, HOT META就主要DS/AB多人玩, DUNGEON個D就難搵D

留個ID，一齊玩

80lv戰士新手留名

Warrior世界第一

終於搵到GW post啦
Condi Ranger留名

HoT meta硬係唔覺有人打，早兩日先知原來LFG有得出團

通常就咁入都會分你去無人既IP

幫推

推下先

啱啱開始追返個人故事 Tybalt

新手完全睇 唔明你寫既經驗攻略

其實都唔太updated
而家vb td幾乎無人玩
得ab ds多人玩

新手留名 mesmer 20lv
db 服

仲有冇公會可以俾我R下公會任
儲唔到公會幣

係map頻睇下有無d大型pve公會招人，入去睇下有無固定gm schedule
或者入TTS r gm做，上佢地官網apply

你留GAME ID，睇下幫唔幫到你搵公會

有無巴打試過上外國網買金

新年快樂 祝大家日日打到基底

"The Head of the Snake" delayed

Guys — you have the information you need, and this thread is becoming unnecessarily caustic.
We know everyone is disappointed by the delay — no one wants this new content in your hands more than we do! But things happen, and we let you know as soon as we knew we could not hit today’s release window. So please, let’s just look forward to tomorrow. In the meantime, I’ll lock this thread.

今日未login,不過應該仲可以做多日農曆年daily!!

(話說 LS3成就,我都仲未解晒.....)

當年好迷 gw2 , 由未出等到 cb , 到正式出，可惜英文底唔好，感受唔到當中故事，啲 frd 又一個一個唔玩，最後自己都無癮玩。上次出資料片前又再返去玩，都係好正，之後資料片出左無買到，之後又停左至到依家，唔知仲會唔會有動力再開始過

睇下同咩人買
如果真係玩家就應該冇問題
我之前都賣過 冇事
但係d金本身來源有問題 落左你到就會回收

我想問如果我想玩longbow/staff druid 咁我用zealot stat 係咪最理想, 定係druid要完全放棄dps做healer好啲

利申: 啱啱開咗個ranger玩下

你玩開咩先? PVE WVW PVP都會主power做DPS
RAID就唔太熟, 好似會用Zealot

都應該係PVE多, 但係都開始玩到悶想試下raid

仲有想問wvw係玩咩架, 我好耐之前入過去一次完全唔知自己做緊啲咩

WVW基本上係一個大地圖鬥攻城搶地
有好多玩法
最基本如果有commander就可以跟住佢攻城, 通常會有D大型對戰
亦都有人鍾意小隊作戰, 例如幾個人偷下camp, 殺下D路人
甚至有人鍾意一個人周圍行

一係玩CONDI PPCE，一係玩HEALER PVH+PTH ，唔好zealot

咁我可能試healer或者做返berserk ranger算, 因為之前玩緊condit necro
Btw 唔該兩位巴打

你想用隻ranger做D咩先?

condi ranger 就DPS 好高，拎短弓 斧/火把 玩VIPER
healer ranger 就拎長杖 玩magi + cleric

pve打fotm,raid通常玩依D

本身想玩glass cannon longbow, 但係唔用druid又好似好浪費咁, condi就唔多考慮因為已經有個character玩緊, 咁我可以點

唔係用黎做D特定用途的話，其實玩乜都無咩所謂。
可以LB+長杖 之後PPF 咁樣，拎黎行地圖其實都幾好。
但係DUNGEON，FOTM，RAID同戰場就唔好啦

咁RAID同FOTM又可以點搞, FOTM我知要infusion+ascended gear, 咁RAID嘅gear係咪都要ascended?

你講邊隻職要fotm先?
necro fotm 玩condi viper 裝
ranger 就一係condi viper做輸出 一係補

睇你打幾多層fotm，愈高要求愈多紅裝，因為要插AR

仲有冇巴打一齊玩

留低ID，得閒加你

Symphony.4763

WHB連登第一留名
原來仲有人玩

PVP 新SEASON 又開啦

垃圾game冇人玩

留名學野

仲有無巴打有玩 ?

有玩
主要打pvp

Whb bro?
仲有無其他兄弟仲有玩？

Yes WHB
基本上而家whb 好少人玩
偶爾仲有玩嘅會一齊玩下living story 果d
我自己就而家主要打pvp

仲有無其他公會ge bro 一齊玩gw2

之前打wvw見到whb巴打，殺左佢幾次

咁勁
留id 一齊玩啦

既然入到WVW 唔同server
梗係要殺殺殺啦
話唔定你殺果個係我黎
玩慣人數對等O既PVP
玩人多玩哂馬O既WVW 我都唔係好習慣

前幾日先知gw2而家f2p
值唔值得玩

佢用NECRO比我地大軍追殺佢走唔切姐
好似係YB

隻game最初嘅content free to play
可以升到lv 80最高
玩到wvw, pvp果d
咪試下囉
試到啱玩先俾錢買expansion

得啦，肯肯定係我
Wvw真係唔太熟成日進取失據
Pvp 有新season我都係返去打返pvp
應該你又有一排唔會響wvw度見到我

幾時carry 我丫bro

無啦呢排都無對yb

我隻thief 真係堅fail, 如果玩eng 你點睇

carry 又唔好講
就到時間咪一齊玩囉
可以ADD 我
Decameron.9762

玩咩先?
pve / pvp /wvw?

pvp

其實真係無最強/弱O既職業
只有最強/弱O既操作wor

最緊要每個職業知道自己可以做到咩又唔可以做到d 咩
仲有要配合你自己咩build
例如賊唔通你玩bunker build 衝入去人群入面混戰咩
梗係玩rotation 去偷點, 捉落單, 群戰見邊個少血就收頭果D

所以玩自己最有把握O既職業就得

留名
幾年冇玩想問下依家隻game pve meta係點
我afk之前就全部職都係玩dps build依家都一樣？

而家pve多左個混傷power+condi

有冇巴打想買legendary / 其他野
有興趣telegram pm傾
id:lihkuyt

岩岩開始玩
thief最好玩咩武器？
skill point又應該點禁

睇你玩咩mode
skill亂升都得，因為滿等一定學得晒
trait點法就可以睇呢個網

有分咩mode??

trait揀錯左有冇得洗

pve pvp wvw
pve又細分fotm raid

trait可以隨時轉

原來個po仲有人
有冇巴打教下我ele pvp

留id 一齊pvp la

LanternHTD.5601
利申得金三

而家D 人好恐怖
打PVP 唔識rotate

我直頭係金三見過有人真係唔識打pvp
人哋叫佢入point佢問咩嚟

btw借問聲support ele點rotate，通常都只係守死mid，好肯定對面唔會嚟mid先去幫下home

我覺得support ele 守得住個mid 已經首先係好好
其次點rotate 我覺得不能一概而論，睇情況

講起rotate真係嬲
賊唔rotate 搞到要我呢個玩necro 嘅去rotate 你見過未

隻game好難玩
thief玩到手殘
利申得30級

玩得賊都係戰神
個個好似warrior咁同人正面打

慢慢會慣㗎啦
呢隻game pve唔難

其實想易入手可以先玩warrior 同grardian 先

又係時候貼D 有趣野俾大家玩下

大家可以去check 下自己個account total 值幾多錢

要慢慢㩒自己有乜？

去官網GEN 左API
去個web site 度import 就會計到自己ACCOUNT 有幾多金左右
當打下飛機啦

原來都有5位數字

係囉今日一CHECK 原來我都有5位數

我有差唔多8萬

thief玩pvp係咪daredevil個套trait好重要
打極都累輸隊友

有daredevil勁好多
淨係嗰三個dodge都贏曬

你係玩core嘅去metabattle搵下有冇咩勁core build啦
core condi engi同core fresh air ele好似都仲玩到？

thief 玩pvp 唔係剩係build
Rotate, 大局觀，進退有時
打多d練多d先

之前打PVP覺得thief好極端, 一係識玩一係唔識玩
當然唔識玩居多
而且唔同其他職, 唔識玩都仲有戰鬥力
thief唔識玩等於直接打少個
但係識玩又未必對大局好有幫助
不過可以能我低rank見識少

識玩分分鐘carry成隊㗎
利申被carry過，完場嗰下差啲跪咗係到

多唔多呢D勁人先
我team親或者對親都係成場飛黎飛去好似好勁但其實零貢獻

勁人永遠都多㗎，係永遠都唔會係你嗰隊咋嘛

其實有時候你自己都知對面果隊人唔勁
但偏偏自己d隊友係比對面更屎

有乜理由我玩necro 非bunker build 響team fight 入面都仲可以係最後一個死？明明d火一向都係追住我嘅
點解d隊友可以中aoe 都已經死左？我仲俾人追緊喎

一有呢d情況真係預左呢場輸得

呢句真
仲有嗰啲成日覺得自己一打幾嘅戰神
叫佢下次等齊人先，佢屌9其他人跟唔切，然後下次又自己衝入人哋個point一打幾

果D明明見住人地4 mid
佢一返生就衝去mid 送頭果D ON 9
仲有D 低能賊
明明響mid 4vs 4 teamfight 緊見到far 無人你就醒水自己閃去far decap 人地點啦
你唔係認為你企響4vs 4 teamfight 入面好好打下話
你分清楚自己玩緊賊定rev 未

勁賊可以秒down對面嘅
不過真係唔多

btw rev前排nerf得好甘？好似少咗好多

heavy profession 而家war 同rev 都少左好多
多左好多唔識玩O既guard
同埋好多唔識玩O既ranger

我而家都唔敢拎隻warr出嚟柒
而家冇乜bunker druid，得成堆ranger係到pewpewpew但係又殺唔到人，又heal唔起

最ON9 就係呢樣野囉
heal 又heal 唔起殺又殺唔到人, 成場好似老臨咁唔知做乜
其實warrior 都唔係好衰
不過D 剩係識追metabattle build o既人個個走哂去用guardian 之嘛
metabattle 只係參考, 唔係一定最好囉

warr nerf endure pain同回血我都冇乜嘢
但係改啲技嘅拖放時間真係
本身啲技已經易dodge，而家改完同人1v1真係難中到

所以要睇你點樣消耗對手D dodge 囉
正如我地necro 對warrior 1vs1 果陣，都唔係無腦贏架
點樣有效運用life force, 點樣有效用dodge
點樣用我地有限O既stabililty同break stun
呢D都係關鍵

以前玩開捉人放技同dodge完嗰下，搞到而家適應唔到，唯有係unrank同wvw練下

講到necro，最近好似多咗好多necro咁

其實necro 一向都多
我覺得差唔多
真係講多O既應該係HOT O岩O岩出果陣，果陣necro chill damage 勁高，一場3-4 件necro 唔出奇
自從chill damage nerf 返做bleeding 之後就少返好多啦
反而係而家多左power build

個個走哂去跟metabattle D build

其實幾中意chill有傷呢個設定，夠特別
雖然冇玩過

power build幾易打lol

咁metabuild又易上身，放得上去又唔會話差得去邊，多人跟都正常嘅

啲人可以打兩秒輸咗一個團戰就棄
屌你老母你棄就off啦，阻鳩住曬

你跟完nos 個power build 有2/3個Nos 我都無所謂呀
最衰係d人跟完連1/10個nos都無
跟左但根本唔熟嘅build好心你唔好跟啦
你有無人地咁好走位可以唔帶保命技都夠做？無就乖乖帶保命技啦

大把呢d人

個陣時全屬necro算係最強meta, 唔識用都有7-8分戰力
就算我呢D廢柴用同其他職1V1都未輸過

題外話其實fear都有個trait加傷落去, 不過無人用
chill有傷最大問題係令necro有太多種類condi damage所以改走

Fear 同rs2 corrupt 2 boons
大部份人都會選rs2 corrupt boons

其實佢nerf 左chill to bleeding 都算啦，佢上次仲要cut埋runes of ice
屌你我要chilling 個condition黎減傷架

而家玩緊d/p thief
今日打pvp見到個guardian好撚串
企係個point到跳舞等我strike佢
我畀佢殺左兩次
佢好撚多block
一次回血又會好多
有招好似噴火咁燒勁多血

其實我想問下1vs1既話thief點打guardian

仲有d/p thief點起手最好
我通常開完招basilisk venom之後black powder + heartseeker之後steal再backstab

但係其實有冇更加好既起手方法
想問下呢個起手好唔好:
basilisk venom -> blackpowder + steal -> 斬兩下 -> backstab

Thief 就唔好硬上點打guard 啦
放好哂trap 等你啦
打黎都哂時間
去其他點打+1唔好

新手唔識玩
打左廿場都冇

GW2 pvp 初玩的確唔易上手
無乜tutorial
不過玩得多真係自然會熟
加油

賊可以睇下twitch sindrener
好勁，同埋打緊都會講佢幾時用steal cut人技幾時會做啲乜咁

而家都算好，daily冇咗要邊隻職贏
以前有啲人一睇就知佢解緊daily，仲要打rank解

果D 真係痴線

屌....有乜理由我已經玩緊唔熟O既mesmer
殺人...進攻...防守都係我最高分
另外果4件紙板人黎架?

巴打
求carry

carry 唔敢講, 就到時間咪一齊玩下
ADD ME
Decameron.9762

我發現香港時間要過左11點半左右先開始PVP 多D 正常人
可能D 小學雞要訓覺

今日多D 時間早D 打PVP
各種troll
afk, 斷線, 果D 都己經唔想理啦
屌你直頭連自己做緊乜都唔知O既都有唔少
賊唔rotate
support ele 唔識support
ranger pawpawpaw
DH pawpawpaw 我都見到呀痴線

陰公，本身仲諗住忙裏偷閒打兩鋪，好彩忍到手
當見識下啲人點花式troll game算啦，dh pewpewpew都唔係咁易見㗎

between快啲出新spec啦，好想玩甘道夫同馬王

結果我係11點半之前幾乎全敗
瘋狂block 人report人
11點半後打果D 幾乎全勝

起碼出年啦
佢都未有announcement

成日輸到躁就會亂block亂report

等就唔區嘅，佢出得好玩同平衡少少已經心滿意足

如果唔係太過份O既我通常都係block 左就算
但有D 真係太過份
AFK 半場
明明自己係最唔知做乜9 果個但就響度左賴右賴鬧隊友
呢D 我真係會report

到時睇下點

通常最早afk嘅都係最troll嗰個，仲要係map頻屌人，咁就可以扮到好似佢先係俾人troll嗰個

啲人真係好撚on9
開頭我見我哋冇healer咪轉隻ele，入遲咗一陣
入到去都係cap完兩邊冇幾耐
然後打打下對面隻賊殺咗個lord，啲人就即刻話輸
明明我哋teamfight勁過對面，嗰陣又cap曬3個point，咁都可以有兩條友即棄，仲要賴鳩我
明明差一分上plat，一嘢扣q咗廿分

無錯

我發現亞州時段係比較多on9仔
輸唔緊要呀，起碼你都盡下力努力下

咪得翻三個打，嗰兩個係到跳舞
唔玩support啦，其他人真係靠唔住，玩翻druid單機算

so9sad

今日add你唔理我

sor...無留意到
O岩O岩ADD 左

最近玩返，買左dlc，但唔係好跟到。

想問下連登有無公會？

有已經停止活動O既WHB
你想入O既我可以收你O既

入love，岩岩先guild mission完

入LoVe 囉，我地需要人做公會任務，想入留你ID係到

其他巴絲有興趣加入都可以留ID

P 巴果邊而家有幾多個人仲玩緊?
我地果邊基本上無活動
不如我join 埋你地出guild mission

上星期都有十個人

好，add me plz
HyCheng.2641

巴打我琴晚send咗invite俾你，你睇睇有冇

收到了，唔該巴打！
hy字頭角色都係我
全身橙裝中😂😂😂
而家打緊fotm整紅武
巴打有無建議？

睇你每日有幾多時間玩
都係每日fotm
打下teq同jormag 搏好彩
仲有打AB meta 開箱賣錢
同睇你多唔多錢響手，多錢響手想快就自己造
想慳錢就fotm果d慢慢打下

有budget可以點做法？耐無玩唔係好知點整
fotm都係漫無目的咁打

有budget 最快當然係1粒鐘內升製造升到500LV 再買料自己做

lol打完部電腦就hang咗機
好彩冇貪心打多場

So9sad

每逢星期六 11 pm Guild mission

join

岩岩升到400
其實weaponsmith升黎有乜用
係咪一定要上埋500先有用
400冇撚用

頭先場pvp真係俾條友玩死
有人ping人去守lord，條友就ping人去守point，仲要佢知入面咩事都照ping人守point
最後搞到唔夠人守lord，本身嗰場贏硬

400可以做excotic
500可以做ascended

d人就係聰明到咁

但打王都成日跌exotic
係咪冇咩必要自己整？

有d stat既裝唔會跌，同埋無得揀
ascended 新stat一定要整，就算拎舊裝轉屬都要craft

即係唔同prefix個d?

係
所以睇你要咩stat 嘅裝

做左成個星期礦工，果農加伐本工，終於齊一套飾品

咩rarity?

有心打而家無人用橙色飾品架喇
一定係紅色

係紅裝呀，橙裝而家直接買算lu

第一件紅裝要點開始

打fotm儲

ranked pvp有得換

痴撚線呢2日PVP 好多cheater
無限teleport necro
閃身賊
屌佢老母

sosad
可能我近排少打，冇乜點見過
或者試下其他時段打啦

每逢星期六 11 pm Guild mission
welcome

發覺每當warr處於低谷，burn warr呢啲偏門build都會有奇效lol

我發現而家打PVP 好多人個target 唔係要贏, 係為左打人
學識玩GW2 個PVP 點樣拎分未呀

所以一定要玩啲可以自己cap點嘅職

呢排買左hot玩返，有冇公會收人？thx

yeung.1842

love
邀咗你

身為一個weaponsmith, bloodstone dust太多點用先好
咩都唔識

我直接dum

所有dh仆街死

俾dh troll 完？

係
一個同賊1v1都輸
2個都輸mid就企係到唔郁
明明打sides有機

d/d condi thief可以點counter?
之前用d/p thief成日畀d/d屈
自己玩下d/d, 發現真係好易用

weekend troll
呢D 仆街真係要block 完再report

condi thief 係而家O既OP build....好似係
enjoy 下啦
好快會nerf

burn warr幫到你
放低屠刀之後未驚過賊

btw你玩咩職先

自膠
賊打賊咩build都係鬥預判/隱形
捉到佢冇dodge就用steal/elite interrupt佢斬幾下
唔好貪刀

唔夠抽就即走，去打+1/decap

利申理論形玩家

總結過去星期六日兩日： weekend 真係超級troll

我有份troll人

贏輸都係有人troll，打得好無癮

weekend係咁上下

呢啲隊友真係冇得救

同埋果然十個dh九個troll
你老尾一開頭無啦啦唔打mid沖去打far，又唔講定，搞到mid 3v4好快輸
都算，對面係隻thief拎home先，隻dh decap唔到仲要俾人反殺
之後仲要當撚正自己戰神咁係咁衝去送死，成場同打少個冇分別

一隻冇拎大劍嘅warr decap得仲多過隻賊
打曬啲獎勵去wvw算，pvp真係打到灰

你老味啲人真係賴得就賴
係far 1v2咗成分鐘嘅又係我
去拎tranq嘅又係我
cap翻俾賊decap嘅point嗰個又係我
最後俾人話我成場企係point到唔郁
所謂白金連銀都不如

DH 咁慢去rush far....genius

我今日頂鬼唔順D 傻仔
我轉左個bunker 得黎有攻擊力O既necro build....
完全carry D 傻仔
有圖有真相, 今日打左6場so far 得一場隊友真係差到newbie 都不如救唔到
其餘場場都救到佢地場

有咩事鬧左人先就代表自己O岩嘛

早知等埋你先打

嗰場真係打到躁，永遠都俾人outnumber但係另外啲point都係cap唔到
tranq人哋係輕鬆到有三個落嚟搶，我就單丁一條友

今晚打囉

So9sad
同我尋晚輸果場差不多
隊友亂跑，佢地一對一輸，teamfight 輸
+1又輸
Keep住跑去送頭
基本上我去邊個點就邊個點贏到但其餘兩個點輸到仆街
完場後我4個都block哂

巴打咩build

尋晚試緊個bunker build 用curses ＋ death magic ＋ reaper
btw 我發現好多傻仔所謂O既bunker necro 根本都唔夠bunker
再唔係就係無攻擊力

4個block曬+1
個engi好似係啲streamer嚟
玩engi連1v2都做唔到就翻去瞓啦仲學人stream

應該係hammer
就算個point係人哋嘅，佢hold住兩個人都幫到其他人啦
9成係想1v2都keep住個point嗰啲戰神

Second expansion announcement, August 1, 2017

touch necro

以為你講gw1 touch necro

leak
short

long

睇過leak啦
以為touch玩復古

買左hot一個月都冇

咁你玩完HOT content 就出新expansion lol
我都好耐無搞D mastery point，都未儲滿，係時候去儲下先

exp最快都下年年頭先出
只不過八月週年紀念hot好大機會做特價

屌我女朋友用wardrobe unlock開中fused shield
好彩到仆街
點解我會中垃圾

這些機會

打咗咁多個season終於將第一隻草泥馬合到頂

今晚再試新build 你夜d玩唔玩？

幾點？

pvp打左個mesmer
佢打撚到好似thief咁
佢隱完形一現身乜撚都唔知我畀佢半秒內扣曬萬七血
連佢出左乜技都睇唔到
用返combat睇
連續2次mirror blade 各2k
連續2次mind wrack 各5k
之後power spike 3k秒撚左
究竟係點做到

同場有個隊友話佢畀mesmer連續unload左6次

係咪外掛

就而家lol

power mes高傷，有隱形
用f5可以短時間出兩次技
unload指cc？應該係f5+elite個well

啱啱先翻到

有冇巴打會開squad教打raid, 因為次次lfg都唔會有training group
我想打埋sab攞the eternal

睇完youtube扮識直接pug咪得

夠人既話咪開團 我可以教大家

唔記得咗又係weekend troll嘅時間
唔怪得有賊有mes都可以輸rotation

伏人好似唔太好

巴打肯教我一定join
因為真係好少training group

除左識人同入guild好難有人同你pug train啦

巴打你地係咪有guild架
可唔可以join下?

留ID

Zeta.4318
唔該巴打

應該今晚會有人ADD你

準備整legendary accessory 同埋新劍 龜速進行中

屌，臨尾幾日啲垃圾浮撚曬上水
唔聽人講嘢又有，唔睇地圖又有，正面硬上dh嘅賊不在話下
兩賊一mes都輸rotation
我想打場正常嘅嘅pvp啫，係咪咁難呀

準備睇新expansion

GW2, PATH OF FIRE

HOT 之後係POF

又真係幾難

Hot D地圖係整得好好,但衰左個難度落差太大
個mastery系統係咁迫你去玩晒所有內容,越玩越唔開心
體驗過 Hot 真係驚驚地

睇完 POF 段片,有D地方係好鍾意
不過而家無時間成日farm喇, 玩的時間會少左好多

剩返2個月都唔夠,你地會買嗎?

會啊，話晒都玩左個系列超過十年

新手想回歸 係咪遲D可以50$ USD可以買返晒hot 同 pof?

雖然未必玩得晒D內容

係，pof三十蚊，hot加廿蚊

會買，仲會買最貴的package

我都正常會買
GW2 呢隻game 對我黎講hea 玩下PVP
hea 玩下content，唔洗追LV， mastery point 拎到就拎，拎唔到算，反正我玩pvp 唔需要追求，又唔洗好多時間
咁O既情況下，呢隻game 好O岩我玩

我打算買最貴package但係想問d gems大家通常係咪開slot用
仲有買living world season2有冇用?

冷靜d先
你d gems 有無用先？無用嘅我覺得最平package都得

我覺得最唔抵係中間個package
4000 gem = 50 usd

大家對啲新spec點睇

btw我發現pvp要carry就要唔理三七廿一咁rush far

未睇，條片我都係睇左少少

都首先要你有搶far嘅技術
好怕d傻仔衝去far然後死

佢今次改mes個dodge
大部分都睇落幾好，除咗warr
warr搞到勁魔法向

而家邊有勁人玩pvp

我未買過gems, 但係玩左成年得一個bank slot真係唔夠, 仲有想試下玩多個character咁

我會等特價先買bank storage character

咁你買最貴package啦，儲起d gems，佢有時會減價，
買bank slot, bag slot 果d
Character slot正常5個好難唔夠
Bank slot bag slot 比較大問題